跪死黑人事件港人應對方法

支國竟然公然反問美國點回應佢D警暴
涉事POPO己被判3級謀殺罪囉，仲有咩好回應
而家只係一石擊起千層浪
佢又係度公然干涉人地D司法系統
可能犯咗美國法例喎
有冇CHING可以解答下？

其實件事我唔覺得係RACISM LOR

美國判咗三級殺人罪，咁CHI**同HKPOPO呢？

美國行動回應咗，係套系統上，重要係快手。

咁應該點樣將焦點放番喺支國D衰野度
呢D點都係美國國內事務囉

可以留意下係米某國暗地裡鼓吹啲黑人
唔知咸濕葉有無關係呢

我估應該無
根本佢地係成日打死黑人
我諗黑人對佢地黎講同MK差唔多
只係咁岩係膚色問題
仲人人有槍，所以美國POPO特別緊張

其實我覺得根本唔係RACIST問題，如果真係RACIST就唔會咁多黑人出到名上到位啦

BTW，而家黎講點都係終蟈人乞人憎D啦
又唔見佢地打瓜黃種人

改正番先，係現在調查同被告中
未定罪

美警為同僚害死疑犯向示威民眾下跪道歉

西人果然係唔同D